[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6249)

🐑

Fast

搶唔到

公道

羊羊羊

買左咩

愛反擊

下世啦

師兄你p都冇

唉

冚家羊錢

笑死
買巴林超
絕殺
有12m
miss
旺轉黑
我依家all in 車2.5大
睇路

大哥

有冇手足要角大？

角大又死

連針緊

點撚樣呀

補飛？

我都係

秒糕撚半大真係定律

要咗細

等多陣買0.5/1喇

同86對左WO
點夠你地玩

點補

車仔入未...

掛住lm下盤b真人相 搶唔到1001

又改名 點認

冇 打聲招呼姐

慘呀

車狗呢啲波悶撚到仆街

一陣幾點打比你

我特登唔覆機mon住 p都冇

起底

俾我係油王真係嘔血，1.2億鎊買兩條垃圾

似利車嗰場

半大

荷乙屌你老木

半大中喎

蠃4000輸返1500

俾我係油王真係入棺，1.2億鎊買兩條垃圾

又搶口 拉

拖肥禁區頂有罰球！！！

乜撚野單波薯上場買佢就比人炒

施古臣

冇野了 半大goal

絕殺半細

中你老木閪咩買左主呀

唔係跟左牧師咩

俾少少尊重

下場買咩

贏8k

愛！

sorry唔知

漢堡！

隔半個鐘就要提佢去廁所

癲尼射喎

3c

藍若Fly輸錢即係我嬴錢

半大同半主 揀咗半主

又借啲意串我老4含撚死喇 仆街

渣架

屌半細咁都輸

未完場

屌你老味絕殺

我了

主快啲入番球！

佢半大收咗錢了。。。。

施古射入咗啦

搶到1001 就po佢樣

我都未輸

我全大仲要等下

CASH

一條飛都唔比中 點搞 屌

慘到

又話半主

買左荷乙半全場 主主 咁都針

阿積士青年隊！

？

牠輸到精神分裂

就2：1

1-0

-6到

係我睇錯 咪撚jer

10

車車車

而家買車狗都有1.66

車goallllllll

屌一買就入

唔知一係就問 一係就就咪搭爹啦

Havertz

咁入

買完漢堡訓了

咁樣入

知道 下次會注意番

下盤長眠算

我轟!

拖肥屌你老母

漢堡憤怒注未

伊和比真係毒瘤嚟

心靈愛華盤又撚

你定我？

半場換啦

買

我

懶獨特買拖肥博乜笑死

原來是你

訓覺 又捱夜輸錢

咁有排都睇唔到了

有冇重心allin

睇荷乙真係好炆 主企係度踢波 係咁回後回後妹到失

車仔贏

又中

帕丘卡對家啦

國米

聽朝起身收錢啦

真 上場負碌贏閪布已經知冇哂貨仔交 仲要出伊和比

老4

葛菲入波

80前4球
10 1

Me

車4:0

中

原來你改咗名

Gun

lm

漢堡準備大炒4:0

好耐冇見

幫到出晒面啦 贏啦好無

Yes

基爾大波

留

域斯占士真係好撚樣衰

Richardson

碧福好波

車仔差啲

差啲

屌訓覺 死廢閪愛狗

Burger x阿特

碧福失晒位都救到

咁踢法
車仔入波只係時間問題

初盤-1 應該開讓和

死開啦碧福

再見 不要醒

牧師 我屌你老木

仲走緊盤

我信佛的 含家橙

G大師又轉左職？

甲蛇

愛狗對強隊仲廢過曼 一味縮後鳩守唔攻

半大ok?車狗

軌半場入多粒

你含撚死喇 cd rom

La屎先有啲攻勢

唉 留返半格黎喇

兩隊唔好打龍啦
半1全4快

半主gel

踢到兩班波咁

主能夠 主能夠 我知他能夠

惡到

屌我要殺好多人
俄狗
土超垃圾
巴林超miss 12m

係撚狗..唔係能夠
你都唔岩音既

放下屠刀 立地信mg

你再咁落去 五大聯賽都俾你殺曬

又一件輸到癲咗

巴林超

下半車換Mount 基奧特出嚟 有機
但機會好細

換走蒙特換入曼治

屌你老母間房有蚊 訓個雞鎚

高華錫越踢越穩

哈哈哈哈哈哈

天命

屌佢老母 比我中番一條飛得唔得姐 30k 直插冇水花

今日全針

餓到傻撚左？

愛下半追和好冇半格都殺你

甩p

真 我帶哂手套 著埋襪

甩咗好耐

其實車仔真係輕鬆買有睇呢幾場愛字頭同車仔真係無咩可能買愛記

杜狗信徒抵撚死

熄晒燈 係耳邊聽到蚊聲 一開燈乜撚都搵唔到

我撚係...

買左阿積青-1

巴林超買2,5大
2.4水
92分鐘收諗收皮
94見到12m
之後射失點球4隻大字
我屌佢老母臭狗

屈呀巴林超
12m miss

車下半場nba 4球快

開埋風扇吹住自己個頭 全面防守啦
啲蚊已經變得聰明咗 仲蠱惑過你同我

開冷氣囉基層

阿積士青年隊都幾廢

我屌佢老母爛臭閪
土超冇買絕殺就假波絕殺
角球個龍跳起接
扮甩控落去比個前鋒
人地輕鬆入

假撚到豬閪

上盤咁快gel？

咁咪困住我同隻蚊係同一空間

咁你殺死自己 由隻蚊自己一個係間房

咁出廳訓

調咗隻神射手上一隊就無贏過

個頭入風 仲開心

上左一隊有無得出場

下？贏梗架喎

愛cup到的話
IFC應該要排隊

31ok

無 條友好似唔續約去紅牛
比人雪緊

你太唔了解我轟了 希望佢贏啦

浪費哂

國米2.5s

最多頭痛吓好似係

阿特下盤

阿積士年中好多呢個傻鳩
太多人等住上位

軌穿盤未

轟注車狗win撿返少少算

終於知你點解叫呢個名

愛狗點頂

荷乙4.5 b 52100

2:0

炸？

炸

大家咁話

似手球

唔使頂 早啲休息

隻阿朗素一踢三後衛就勁到仆街

唔炸？

無野lu

炸喇 屌你

你老母伸隻手出嚟

炸你老母

，

炸完__ __ __

會追和

即刻補轟 第二球

明顯中手啦

2&b走啦

田中蛇1:1 客盤 2.5s齊贏喇

阿積士豬埋

阿積士青年隊輸埋

1:2

李察屌你

車車車？

cls 榜尾識入波

阿積士青年係咪廢到咁客未贏過都輸緊

好耐無見

阿積士4：2叫爆區

角大入得貨未

二月頭調咗幾隻幻幻上一隊
之後無贏過

又要再養過班

愛狗個7號仔好廢 得速度 射門下下飛機
拎牌次數同入球不相伯仲

車路士肯開大未？

佢哋無所謂 贏荷乙都無用

之前睇對榜尾多德勒支已經發現廢到傻，但又唔知點解下一場對甘堡爾可以和到

下一隊入球
細節
星期一 5 車路士(主) 對 愛華頓(客)
主(第二球)@2.04

Gchi

車點輸 得緊全格

咁又係

車車車輸盤 又可以一段時間唔見

真係每10分鐘1角

廢車快手開大

買親角球都豬 屌佢個嘴

On9 Pickford

12.m

12碼

主12m

垃圾愛

車！

車易到

車!!!

上來睇下邊個咁爛賭仲未訓

愛狗 買左門將又唔用 有幾多分係輸門將

約爾金霍goalllllll 好c服

好舒服

差2粒呀 快

咁樣送12m cls

咁我訓

我
賭到聽朝

GCHI

玩完

又比ae86搞死下盤

正第二球兩倍水

早抖

高水-1盤 爽到

想買基爾客勝

遠射王mount

個下唔阻都入 被人過埋

追車下球

下場買乜

單刀緊 9成入

冇乜機

仲追唔追車下一球好？

追 lm $100

車個龍好多小動作，整古做怪

今場好順 可以追多粒

驚驚地 9下9下

蒙特有火

鬼上身？抽筋？

2:1

第二球仲未派嫁

下場

豬腦出黎未

愛 射波都冇
驚咩

唔用啦 留打歐冠

似2:0 完

車仔入多球

角啊 屌你老母 買親角大就冇角 仆街

今日咁多上盤

2.66 ng 有無手足

買左真特......對面

愛記嚟啦

屌你愛狗比啦

買角細執錢啦

唉 青年隊3.5B 等死

988

講完就有

車仔屌多球

都唔差在
車入多球啦

拖肥入一球

愛6會唔會太細粒，打反擊吊高波用速度分分鐘整多粒。

執左佢啦廢隊

車8.5s 針得

愛狗真係好撚垃圾

覺得9.5B 應該開得出
不過唔買

車開始hea

屌 有機2:1

比多3c 你老母

埋門個下hea撚到

車比多吓補下一球

猜到我都暈。

有撚咩

睇定0345算啦

基爾1:0

單刀唔入

車仔比多粒啦

冇啦 簡迪入埋嚟

werner廢撚到

天姆真係唔識射架喎

世紀水貨

9C

漢堡又閪埋

白痴愛記又烏龍又輸12m

真係冇用架喎

漢堡包又想點

500蚊推10口
第一口 jump
玩完 再見

比多2c啦 中番場啦 屌你老母

拜拜

屌你老母狗拿

屌又針

軌-1c 刷埋去得唔得

佢好廢

雲拿條on9

早上好

睇好車狗細波

車仔比多球啦

買咗咩

國米半大買完又回飛 針得？

阿特列貝貝 有冇！

荷乙3.5b x 車 2.5s

車仔入未

係時候入阿特蘭大

列貝利我就識

基爾買得100 屌 過癮注就會中？ 反cup黎睇下

2/10

連c啊 屌你 仆街

有冇人派

愛都唔想追

單刀又炒

神龍出廢隊

1分鐘1角ok?

有咁難入咩

屌你老母。。。。。無經驗球都冇。。。。送嫁

雲拿同M9 邊個廢啲

連c啦

好難比

車仔入多球
咁都入唔到

比多1角啦

全靠華拿敗家
9.5b@2.75 水泥gel

買左

屌 再推過 唔買過關
1.國米2.5/3b

兩球單刀變c

入啦
求你啦

英超是但一邊比多球黎

屌 又話再見

咁高水入

愛入返球走水都好呀

你收手算啦

多謝華拿頂住個細波

都唔知俾假閪雲射走幾多次大波

車仔入多球啦

11c未啊 屌你老母

回飛回到呢 半大

愛記輸多粒啦

是但一隊比多球啦 英超又細波

個球破越位
再穿過後衛對住龍攞近柱
世界級

雲拿要點樣先入波
比條on9輸死

比曬機會

啱啱上條飛買嗰500再見 依家新嘅500

你無限金錢？

我想斬死佢老母臭閪

大波剋星

比多角啦 老細

你再見啦好唔好
同路即係我條飛又收皮

睇tg

有3次500可以試

skip左李城 同 熱狗
其他全部買細

呢場有信心 放心

屌 又差1球

德乙刷角啦屌

早多10分鐘換普列錫應該得

呆撚咗

差一角啊 屌你老母

干提 差d

inter 2c

通常細注無壓力買就中

兩隊藍黑準備玩角王遊戲

車狗10場9場細波 死賤種

豬曬。

屌 比多角啦 軌

11C

11c？

做咩？

咁都無c

輸9哂....屌你老母雲拿

noc

10c

我同佢講野關你屁事

no c

細波必勝

惡到 唔派你了

聽日一齊入天水圍？

車仔頭先咁都唔入

屌佢老母 買親角都輸

痴撚線 可以廢到咁撚垃圾死臭閪

阿特入未

買左愛華頓 辛尼特 屌

韋斯咸定列斯

車仔臨尾界外球冇c

burger 1-1

漢堡

Burger1:1

10C？

唔通逼我抖番一頭半個月

次次都係雲拿射走個大波

漢堡-10c

漢堡半大

westham

屌 太貪心追咗第3球 又輸曬

西咸

要了

信唔信美斯好

究竟軌係10c 定11c

真係求中番場 屌佢老母

10阿

西甲高水半大加油

中返場半大，死車狗累我輸

幾球必入啦
臭閪個個死金毛狗
我想扯甩曬佢d頭髮

貝迪大波

等陣心水
韋斯咸讓主 + 2.5B
貝迪斯讓主 + 2.5B

我都想知。

點解韋斯咸回到咁

雲拿 殺死大波黨

雲拿miss！

慘死

同路
利申近排黑 買咗漢堡又要cup

信連美斯

韋斯咸幫唔幫到手今日

艾拉維斯 晚安

10C

嚇一跳 但入左唯有信球王

10
最尾個個唔係c黎

韋斯咸盤 要爭前4

輸撚死幾k 比佢啦

要客了

全世界西咸 買對家穩陣

星期一 9 韋斯咸(主) 對 列斯聯(客)
主 [0/-0.5] @ 1.90

列斯無腦半大1.5/2

抵啦柒頭

全世界閪咸

韋斯咸幫幫手 連輸兩場了

角米12分鐘已經4角送錢系列

下場你地又要輸 慘

一貫作風

輸鳩硬啦姐係

我屌...

韋哥要爭頭四 不容有失

亞特禁住屌

全格10 1 100

一樣諗法

比甲半大未？

g

有

。

屌 原來頭支狗黎

韋C咸3-0冇難度

好

11111

@差

我兩場開晒派你

你宜家先知？

國米5c

呢條飛唔會最後就係輸係軌差個c上啊

得 咪撚一人中一場就得

alljump

我見到上面條飛都驚

all jump冇咁嬲

輸撚死條傻閪

佢中一輸一

中阿特輸鎚仔

比甲半大全大

2場輸哂

串埋阿甲半大瞓先

各位晚安

韋斯咸細波 真訓

入波呀國米

列

列10

頭豬之賭球小貓咪 出水未

越？

Bomb

炸你老豆咩

Var

比甲入未？

嚇撚死

又英超var

咩黎

體毛越位

炸得靚！

又係咁

妖你老豆咁又越位牙？

炸未

0-1

又越？？？？？

又var

再炸

又炸

咁都越

搞笑，咁都越

我屌你老母2連炸

我細波有運

球證買左主

個劇本好明顯

出界先呀 成班人唔睇live

㩒屌
主場都咁廢

屌你西咸訓撚醒未
波都俾人入撚左兩次

炸兩球知莊要咩喇

可能fg姐

運你老豆

服左86哥
國米細

韋斯咸加油

岩聽

對曼城明明唔錯

乖啦唔好啦

唔撚係阿

第二個500買咗咩

All 00000000

國米2.5/3b

反手好咩?

阿特

有連神係度
西咸唔洗驚

德乙角大重燃希望

我出韋斯咸反咩手

艾拉goal

0:1

艾拉維斯 goal

出韋斯咸 但買列斯聯

被屌打成咁都goal

艾拉維斯！

有妄想症？我買列斯會問佢炸未？

應該都係和食半格

艾拉條友射到龍門無反應

比甲

有病
今日d波真係戇撚鳩

乜撚野艾拉維斯 跳樓算

艾拉入多球開個半大先啦

貝迪cup啦屌

冇過關？我all in 韋盤加西甲2.5B

比甲入2球先好冇？

畢迪斯 好撚野

希望全格

無 今次單頭 韋盤同路

貝迪斯一定cup唔到

比甲半大針

真特對面入未

屈鳩我反手 屌你老母

連美斯好似唔對路
leeds個勢勁撚到

加油 最後一注 唔中收得皮

唔比 我而加買國米

一齊加油

買左2000蚊 韋盤 角小

仆街 半7德乙

中左兩次柱

英超好難賭

唉 難玩

意佬入波未

河床聽朝有冇12m

又全部半細 除咗德乙

nac goal

12m

?

妖你老豆

12M

西咸12m

Missed!

連美斯

入左了。

Goalllll

messi!

傻西 列貝貝

又係連美斯!!!

賭埋條j貝迪斯cup唔到
依隊閪野成日玩野

美斯勁到

補中。

賣分

易撚到 大船

炸完果然對家入

意甲又冰角

唐仔龍救到都無用

鳩閪隊嚟
遲早降班

Lee好撚慘 炸兩粒再捉到12m補射入

西咸半大上呀！

貝迪 立即追和

畢迪斯

艾拉唔入 貝迪c就幫下手啦

0:2

艾拉有料

0-2

輸多粒你睇

艾拉維斯勁到

好波 高水半大

貝

列斯聯追和反cup

講撚咗依隊廢閪

西咸準備 456 了

列斯快擦

真特10

比甲 快半大

乜阿拉維斯咁勁架咩

最主要東網燈閪出水貝迪斯讓波

摩唔搖識入波？

ok半和收皮

屌你老母個東網個柒頭真係害撚死人

主穩了 盤口都唔睇好客

笑你媽西

貝迪c條友自己瞓低比人頭槌

邊場

韋艾艾

嗱 今次我西咸 唔好賴我

寫左乜

貝迪斯垃圾

係鐘意鬧你 咁點？

西2:0

輸4你

冇啦淨係貝迪斯讓波

屌 做燈閪等你派算 今次唔同你55分帳88

你係唔係女

你好過份！

真係賤種垃圾嚟
同大賭李家誠一撚樣

摩哥快入

Nac 0:2

西甲隊得3個字果d特別仆街

180型男身型黑單出沒！

2:0 易到

賺左我50割禾青

西咸2：0

屌咁快2:0

買左賓盤係咪可以針？

意甲個場兩隊似玩緊角球比賽讓分盤 你刷我又刷咁

無追下一球 兩倍

NAC又半大

原來chacha先係燈閪

西咸goal~~

易撚到

摩哥同貝迪揀 錯揀哂

咁影比人頂入列斯後防真係

一個角球搞掂

不嬲係失球好多

呢隊好嘢嚟

睇緊live 列斯後防味撚訓醒

咪叫得咁親密啦屌

屌你國米一球都無

頭先ng有兩倍無人買？

我明

列斯個種廢

最撚閪就係畢迪斯

支米咪撚搞事

2-0

咁叫你燈閪算

即場冇野好玩

咁又唔好

貝迪斯 唔入都咪撚失
仲要早段兩球

麻煩

串乜撚關 買國米角大咪算

開場10分鐘列打穿曬咁

屌 列斯聯

好慘 比人黑人球真係比人入2球

哇 而家就咁易兩場半大

第2球以為睇緊友誼賽

8x1 就咁無左希望

韋斯咸上！

等緊2倍ng

唔夠你靚仔

多謝個東網柒頭j神
廢撚到
學人出水全部山埃
自己偷偷地買完中咗就post上去曬命
廢閪一件

有緣講句 如果車唔深盤 可以追到斷

岩岩叫女朋友幫我買 佢分錯左上盤同下盤

熱 車 bookmark

點解咁嬲 你買番佢對家唔得咩

西gel得

半場比多粒收晒個全格1.5/2

下隊兩倍了。

喂知你有睇波post架柒頭
出嚟講下野啦 屌你老母

第2關幫唔到你

冷靜

我都想問
咪當佢燈買

1.99

垃圾後防加唐仔龍
456 啦

我醒唔起佢要咗貝迪斯

唔緊要啦，女朋友嚟㗎嘛。

西咸啲反擊又快又直接

又扮 你都無女朋友

佢唔係應該開心咩 出埋燈水比人

貝迪斯乜撚嘢事

咁你似屌錯佢

5000蚊？

重注西下球。

西咸 ng @2.02

出水唔一定要好命中高先出得架啵

下 你親手禁架喎

仲要3x4 唔識計了

貝有冇機會杯到

比卡超又讓人

一鍵payme

好易計

唔好懶熟

訓算
本來訓醒收錢
點知手痕痕 又輸

我條5串1差佢諗住穩袋

贏緊兩球啵

西咸入多粒先啦

咁都cup到 莊真係輸爆廠

咪中囉

贏緊兩球都驚？

即用外仔補飛

漢堡9c

反手gel?

瞓算奴隸仲要返工

買左ng

同花仔一齊屌9你算

漢堡長追角大點輸

入到一球當贏

以為你主盤驚

真 夜訓唔係損害健康 係損害荷包

又屈鳩我反手 係啊列斯反cup硬啊 西咸輸撚硬啊 係咪要咁講野姐

主盤有買啦

我唔係講你

你唔係西咸咩

笑4

好掛住花仔

賓菲加零中龍

漢10c-1

而家都2球 2.5B 應該安全
頂唔順 訓先 朝早訓醒收錢

手痕買左貝半和

屌佢 漢堡 國米全部大角冇買 有買軌就少一角

你咪撚煩啦 你係咪m底越比人屌越開心？

煎佢兩巴算

試下買細

起身睇 咩話 仲係0:2

佢未聽過半2全2咩

咁就唔好覆我嗰句啦

關你屁事咩黑單

冇用 買細就開大

係 咪再話我扮女人

咁快gel

而加單哥溝女洗唔洗你教

建議休息

不過呢場開到大波
實際都係輸小小
星期日輸4500
頭先車仔大波又輸1500
只係追返條數

扮女人扮女人

可唔可以識你

漢堡cup

知錯

唔可以

咁我呢

正氣返場啦快啲

no

係要休息 睇埋最後一條飛

西黑就抖抖

我有冇睇錯 干地黃牌？

唔好咁啦
兩日總數輸左6K啦
開2.5大俾我追返都好啦

正常
干地成日比人罰牌

唉做埋

教練食黃牌

好彩冇買賓賓 又西

6000出黎食餐飯？

覺得國米會和波

頭先垃撚圾雲拿累死

當我咩

Ok 我欣賞你

點先好似你咁旺旺

咁都要問？

你咁靚仔唔洗用呢招啦

佢屌7球證

西中柱。

靚仔還靚仔 唔好搵錢大我

佢米8文青

86 紅豆派左幾多比你

中柱

問到依家都仲問緊

me2
希望西ham刷爆佢幫幫我

頂翻入少少個龍無得救。

好多？

買next goal啦

昨日澳職神11角
阿積士早入波 但半1
頭先車仔就死都唔入第3球
我就唔信咁邪 連西甲呢場都開半2全2撚9我

半場po飛 幫自己gel
又幾好野

唉 訓醒收錢算

西咸ng 阿特半/全

基爾頂住
後生仔有氣有力

要啦 兩倍幾

買左啦，等緊佢入。

Same road

半2全2 死得人多

唔係好多 但尊重番紅豆巴唔由我講啦 你問佢睇下佢講唔講 紅豆巴好有口齒 唔好再jer佢

唔係500咩

我對你另眼相看

點睇你燈死國米2.5b

呢場狗會冇即場 想補飛都冇得補
頂唔順 堅訓
希望朝早訓醒追返輸個D + 咁多位贏錢啦

我都輸錢

英超公道到 炸兩球入返兩球

我本身有幾差

漢堡又撳屌唔入

賓菲加唔入畀人入喇

全中！

國10

米！

國米goal

終於入波
支米

7左 本身想買主 走去買2.5b

入啦

勁！

你串夠未

收番小小息先

少少

+240$

另眼相看

咩

原來你同我一樣

好過冇，返一日工都係得500幾有240算係咁

乜春

巴打識玩

買五萬有3000

5皮 西維算

屌 第一口唔買韋斯 走去買國米大波

貝迪斯cup一球未 屌你老母

4000輸咗仲受得住 50000輸咗受唔住 窮廢青

俄佬都識入 米冇理由唔得掛

得得b反底

唉 認真 今晚會係最強假波夜 阿特列貝貝都會反cup

列c ng

列嚇死人咩

冇事嘅

冇走地講經

真係估唔到

2:2

2:2 NAC

荷乙

漢堡有冇可能會贏

算啦 早d抖巴打 一齊收屍算

入左叫我

買好重咩

貝迪斯 比粒我

深夜西波 羊完車仔後冇中過

西再中柱

我都希望佢贏 唔係我條3串1死得好冤

咁搞笑買漢堡？
基爾個勢咁好 受讓平半2.0倍都唔買

冇計 開波立即9.5

JJ插沙求穿賓盤

當自己賭神咩睇盤買波咪又係5050

你中你講咩都岩

漢堡比次機會

漢堡絕殺

不了 基爾頂實 差幾分鐘cashed

做咩自己jer番自己

。。。

頂實基爾

三場半2全2撚狗屌你老母

咪係 屌 貝迪斯 2.5B

1:2了

講緊買漢堡果d一定係見到盤要讓人波諗住sure win la

大佬你收息 咪撚po飛啦

難得開口中

基爾

有運點買都中 冇運點買都miss 睇西盤咩

你冇買就好心咪講啲乜 西咸加油啦

入一球比我全格啦

下次唔會

貝快啲3.5b

有呀

快完場屌你

羊巴

羊巴有冇路數 輸到sir了

1-1ft

咁都唔手球

漢堡 國米全部三格角 而我就係買中軌 一格都冇 斷埋我條三串一

英超又細？

貝迪斯入多粒比人嗌下都好

半2全2 唔好啦

追角好爽

11c 輕鬆到射精啦

差1c

連

10.5b cashed 追返垃圾車神10輸既有凸

13.5追唔追好

11左
你要12?
都好快啦
easy
大注追數 輕鬆

我追
佢幫我追返曬 cup 埋

同路 10.5 11.5

唉 唔好提垃圾車神10 傷心

有2倍既話博下先

無諗到咁輕鬆
追返垃圾車輸既再贏k幾

1222222

已經12輕鬆

西快入好嘛。

爽呀 13.5

齊羊

11.5b@3.00 水泥gel
兩場英超半場加走地
$1500推到22k 舒服

易到 #1001 100

貝迪斯等於皇so